\chapter{Data Kriteria}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[htbp]
\caption{Kriteria Penilaian Kinerja Karyawan}
\label{tab:my-table}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|c|l|c|c|}
\hline
\textbf{Aspek Penilaian} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Variabel penilaian}} & \textbf{Nilai} & \textbf{Kepentingan} \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{Kreatifitas}} & Selalu mengembangkan gagasan-gagasan baru dan mengatasi masalah dengan tepat & 90-100 & \multirow{5}{*}{2} \\ \cline{2-3}
 & cukup banyak gagasan-gasan baru yang dihasilkan & 75-89 &  \\ \cline{2-3}
 & hanya beberapa gagasan baru yang dihasilkan & 60-74 &  \\ \cline{2-3}
 & pernah menghasilkan gagasan gagasan dan kualitasnya tidak memadai & 40-59 &  \\ \cline{2-3}
 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}tidak pernah menghasilkan gagasan gagasan baru dan hanya melihat \\ masalah dari satu sudut pandang saja\end{tabular} & \textless{}40(min10) &  \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{Kerjasama}} & Sangat baik dalam teamwork, dan selalu mengedepankan teamwork dari pada diri sendiri & 90-100 & \multirow{5}{*}{3} \\ \cline{2-3}
 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hampir Selalu menonjol dalam hubungan kerja dan giat melibatkan diri \\ demi kepentingan kelompok\end{tabular} & 75-89 &  \\ \cline{2-3}
 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}dapat bekerja dalam teamwork, umumnya hubungan dengan rekan/atasan \\ baik dan jarang terlibat masalah\end{tabular} & 60-74 &  \\ \cline{2-3}
 & dapat bekerja dalam kelompok tapi lebih mementingkan kepentingan pribadi & 40-59 &  \\ \cline{2-3}
 & sikap terhadap rekan kerja acuh tak acuh dan tidak bisa bekerja dalam teamwork & \textless{}40(min10) &  \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{Tanggung Jawab}} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}menyelesaikan tugas sebelum deadline, penuh tanggung jawab dengan tugas,\\  baik dalam pengerjaan tugas sendiri maupun kelompok\end{tabular} & 90-100 & \multirow{5}{*}{4} \\ \cline{2-3}
 & Baik dalam pengerjaan tugas sendiri dan tugas kelompok & 75-89 &  \\ \cline{2-3}
 & penuh tanggung jawab dengan tugas sendiri & 60-74 &  \\ \cline{2-3}
 & kadang lalai dalam melakukan tugas sendiri dan kelompok & 40-59 &  \\ \cline{2-3}
 & Tidak melakukan tugas bila tidak diawasi & \textless{}40(min10) &  \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Kebersihan\\  \& \\ Kerapian\end{tabular}}} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rapi dalam pekerjaan, tempat \& lingkungan kerja bersih, menciptakan \\ sistem kebersihan di bagiannya\end{tabular} & 90-100 & \multirow{5}{*}{2} \\ \cline{2-3}
 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}cara bekerja rapi dan lingkungan kerja bersih dan mau mengingatkan rekan \\ kerja agar selalu rapi dan bersih\end{tabular} & 75-89 &  \\ \cline{2-3}
 & cara bekerja rapi dan menjaga lingkungan kerja bersih & 60-74 &  \\ \cline{2-3}
 & cara bekerja tidak  rapi tetapi lingkungan kerja lumayan bersih & 40-59 &  \\ \cline{2-3}
 & cara bekerja kotor dan lingkungan kerja kotor & \textless{}40(min10) &  \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Prestasi dalam \\ Inovasi\end{tabular}}} & juara 1 dalam pelaksanaan penilaian tahunan CIP(FT - Prove) & 100 & \multirow{5}{*}{5} \\ \cline{2-3}
 & juara 1 dalam pelaksanaan penilaian tahunan CIP(PC-Prove \& I-Prove) & 85 &  \\ \cline{2-3}
 & juara 1 dalam pelaksanaan penilaian tahunan CIP team (RT-Prove) & 70 &  \\ \cline{2-3}
 & Ikut serta dalam penilaian tahunan CIP tapi tidak juara & 50 &  \\ \cline{2-3}
 & tidak Ikut serta dalam pelaksanaan penilaian tahunan CIP & 10 &  \\ \hline
\multirow{5}{*}{\textbf{Masa kerja}} & telah mengabdi pada perusahaan selama 41-50 tahun & 81-100 & \multirow{5}{*}{3} \\ \cline{2-3}
 & telah mengabdi pada perusahaan selama 31-40 tahun & 61-80 &  \\ \cline{2-3}
 & telah mengabdi pada perusahaan selama 21-30 tahun & 41-60 &  \\ \cline{2-3}
 & telah mengabdi pada perusahaan selama 11-20 tahun & 21-40 &  \\ \cline{2-3}
 & telah mengabdi pada perusahaan kurang lebih selama 1-10 tahun & 2 - 20 &  \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}

